乜風都冇停乜q課

好嬲好嬲

為左唔俾人上街咩都做得出

我既訴求就係要返學

樓上

樓上洗版條柒頭單機啦屌你老母！

仲單機
BAM得啦

真心奇怪

咁多年嚟 好少見咁樣掛 8 號

橫風橫雨呀！

咩風都無
掛黎把撚

8號既標準幾時變到咁低

為左唔使開早會？

掛8號又屌 唔掛又屌

馬俊偉

屌你老母死全家